新加坡今日新增191宗確診病例

SINGAPORE - The Republic reported 191 new cases of Covid-19 infection on Saturday (April 11).

This means there are are now 2,299 cases here, according to latest figures released by the Ministry of Health (MOH).

A 90 year-old Singaporean man has also died from complications due to the infection, the eighth such death here.

Most of the new cases announced on Saturday are unlinked to previously known cases or clusters. Contact tracing is underway for these 119 cases.

There are 52 cases linked to known clusters, while 20 are linked to other cases. No imported cases were reported.

Another 35 patients have also been discharged.

To date, a total of 528 cases have fully recovered from the infection and have been discharged from hospitals or community isolation facilities.

monkey sick

monkey die

monkey high

Failed state

醫療系統幾時崩潰?

MONKEY SEE

Monkey burns

死monkey fd : Chan chun sing

唔洗驚，UV勁，好快無事。

玻狗死全家

MONKEY DO

䗌𧊀蚾